唔齊就咪撚做拍手操啦🤣🤣🤣🤣

好撚柒

樓下班呀婆都拍得齊啲

跟冰島好7

得幾丁友 又唔齊

有冇手足有cap

乜撚野拍手操

唔同叫法啫

見到都覺得好尷尬

樓下晨運廢老呀

健體操？

之前大陸人都有跟

法國真係不愧為歐洲蝗蟲

求gif

屌 見到個topic淨係諗到演唱會係又拍唔係又拍嗰啲撚樣